銅鑼灣站你哋算點

睇TVB 見到有手足喺電梯比狗捉
前面幾個頭也不回向前走
你哋算點？